閘機=他媽歌池

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

要定時定候餵佢食野 如果唔係餓死佢

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你